 Form options
--field=LABEL[:TYPE]
    Add  field  to  form. Type may be H, RO, NUM, CHK, CB, CBE, FL, SFL, DIR, CDIR, FN,
    MFL, MDIR, DT, SCL, CLR, BTN, FBTN, LBL or TXT.
  H - hidden field type. All characters are displayed as the invisible char.
  RO - field is in read-only mode.
  NUM - field  is  a  numeric.   Initial   value   format   for   this   field   is
        VALUE[!RANGE[!STEP![PREC]]], where RANGE must be in form MIN..MAX. `!' is a default
        item separator. PREC is a precision for decimals.
  CHK - checkbox field. Initial value is a case insensitive boolean constant (TRUE or FALSE).
  CB  - combo-box field. Initial value is a list VAL1!VAL2!.... The separator is the
        same as in NUM field. Value started with `^' threats as default for combo-box.
  CBE - editable combo-box field. Initial value same as for combo-box.
  FL - file selection button.
  SFL - field for create file.
  DIR - directory selection button.
  CDIR - field for create folder.
  FN - font selection button. Initial value same as in font dialog.
  MFL - select multiple files. Value of this field is a list of  files  separated  by
        item-separator.
  MFL - select multiple folders. Value of this field is a list of folders separated
        by item-separator.
  DT - date field.
  SCL - scale field. Value of this field in a range 0..100.
  CLR - color selection button.
  BTN - button field. Label may be in form  text  in  a  form  LABEL[!ICON[!TOOLTIP]]
        where  `!'  is  an item separator. LABEL is a text of button label or gtk stock id.
        ICON is a buttons icon (stock id or file name). TOOLTIP is  an  optional  text  for
        popup  help  string.  Initial  value  is  a command which is running when button is
        clicked. A special sympols %N in command are replaced  by  value  of  field  N.  If
        command  starts with @, the output of command will be parsed and lines started with
        numbers will be treats as a new field values.
  FBTN - same as button field, but with full relief of a button.
  LBL - text label. If field name is empty, horizontal separator line will be shown.
  TXT - multiline text entry. This field is always occupy all of form width.

        Without type field will be a simple text entry.
        
 Yad Icons:
    ID	Label text	Icon name
	yad-about	About	help-about
	yad-add	Add	list-add
	yad-apply	Apply	gtk-apply
	yad-cancel	Cancel	gtk-cancel
	yad-clear	Clear	document-clear
	yad-close	Close	window-close
	yad-edit	Edit	gtk-edit
	yad-execute	Execute	system-run
	yad-no	No	gtk-no
	yad-ok	OK	gtk-ok
	yad-open	Open	document-open
	yad-print	Print	document-print
	yad-quit	Quit	application-exit
	yad-refresh	Refresh	view-refresh
	yad-remove	Remove	list-remove
	yad-save	Save	document-save
	yad-search	Search	system-search
	yad-settings	Settings	gtk-preferences
	yad-yes	Yes	gtk-yes